jupyter notebook中左伏 希望有巴打打救

呢排做學校功課用左flintrock 去裝aws ec2
之後再係jupyter notebook到run code

iris_raw_RDD = sc.textFile("s3a://crimedatafyp/iris_data.csv")iris_raw_RDD.take(5)

佢出左個error
An error occurred while calling o186.partitions.
: java.lang.RuntimeException: java.lang.ClassNotFoundException: Class org.apache.hadoop.fs.s3a.S3AFileSystem not found

google左好多方法都解決唔到，有冇巴打可以幫個手話我知咩問題

將個cvs dl 落黎
改用local path

ELEC 2600?

Fyp